覺唔覺治安愈黎愈差，特別係d 多南亞人嘅地區

天水圍，深水埗果d 真係